有盒獨角獸mg,想認真少少砌

以前砌淨係識素組，最多係攞支筆畫下線
依家咩工具都無淨係得指甲鉗
想認真少少對待呢盒模型
但砌完呢盒之後應該短期內唔會再砌模型
請問有無咩工具係要買同埋要預幾錢左右

簡單啲就滲線同水印貼水 鍾意可以用埋落埋膠水做無縫

滲線係咪用黑色果樽野
但上網睇人話要噴左油先用唔係既話會裂件

黑媽媽既報喪女妖唔洗滲啦
貼完水貼噴返層消光就好靚

材料：
模型鉗(最平就夠)
水貼/轉印貼
消光噴罐

落膠水做無縫=要全機上色
我唔知巴打你話認真係想認真成點

田宮74123斜口剪+筆刀+800&1200沙紙+ 模型膠紙(黐水貼)+田官滲線油(黑獨角可以唔洗滲)+郡氏消光噴罐=素組基本

獨角獸好似冇乜位要做無縫,好似得d武器要

多謝上面咁多師兄解答
想問下消光係咩時候噴？
砌之前成餅野一齊噴？
定係砌完先噴？

砌完先

請問消光係咪呢支？

你依支水性 你唔上色滲線的話都用得架
我自己用開油性(灰色樽)

水貼唔使用膠紙，你講緊括貼

Mg女妖使鬼做無縫

用噴漆 TS-53隻色係唔係女妖呢隻深色？

但係佢有好多透明件同埋對角係拋左光
如果砌完先噴係咪要拆開啲手手腳腳再遮住啲位去噴？

要啊
特別係透明件唔遮就噴嘅話會有啲好似霧化效果(近睇會一粒粒咁)

呢隻唔係獨角獸 係報喪女妖